女生藏六角匙索帶被控 兩警作供看不見有人設路障 但指憑裝束打扮相信曾參與堵路

去年11月11日網民號召「大三罷」，各處均有示威者阻路事件。21歲女大學生在牛頭角觀塘道遭防暴警追截，搜獲一包袋口密封的六角匙及一包索帶，女生否認一項管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用罪，案件今在觀塘裁判法院開審。兩警作供時均指，現場看不見有人設路障，惟其中一人稱：「根據現場環境裝束及打扮，我相信（她）曾經參與」。

啲狗咁賤
我相信佢哋食過屎

琴日例子:
著黑衫戴口罩去戲院 身上乜都無, 都可以話有問題而罪成

又靠想像落控罪

呢單同胸部襲擊真係一樣，普通行街隨時入獄

疑點歸於被告已經釋咗法?

定28隻動物落街
就話冇目擊證人所以撒控

疑點唔係歸被告利益

講句相信就可以入罪既話
咁仲要咩證據?
人證不嬲都會有偏頗既成份
你仲要無直接見到添 可以9up無極限

比人問10次 你條撚屌肯定D答案都唔會係一致
證供係咪又誠實可靠?

手機有GOOGLE MAP個app
相信會透過該app搵路去參與

咁我有碌鳩就係強姦犯啦?
但係點睇都係你地似啲

依家唔再講證據只要狗話係就係
真係好想知學堂點教

已經俾黑警釋左法

證明唔到靠估
好想知律師們肯出聲未

然後又話誠實可靠嘅証人

警員身上有陰莖相信係強姦犯

咁我係咪可以推論張潔宜啲邏輯同毅進仔一樣？

全部狗都帶槍喎
我相信佢地準備打劫銀行

相信同覺得有咩分別？

憑感覺都可以入罪
好撚嘢

我信你老母做雞呀死黑警

講個笑話：香港行普通法

又係我相信

相信？
信你老母

痴撚線

大律師公會掛住搵錢
反正連登仔日日幫佢地護航

政府濫告
律師發大財
忙到唔得閒出聲

咪就係學堂咁教佢地囉

拉左先，諗到乜告乜，我地皇狗軍大撚晒，律狗紅官會配合，告唔入又無責任，私檢會撒，告入多幾單d人就愈驚我地，光復狗隊，重拾皇狗風采

大概咁

想像力落charge?

話你有就有啦

係，啲警狗全部著住制服，我都可以憑裝束相信佢地全部犯過法

以後靠估啦
以為見到後生女直接拉入監唔洗審

Push

依家有疑點就定罪，香港人係原罪

屎都冇得比佢地食

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

推

屌你老母,又砌生豬肉

法治⋯

果條紅狗官

冇證據都可以告
以後生得樣衰嘅人睇落似會強姦人都即刻拉得

用人去判案真係落後

最終判既係9官

只要你唔係藍屍就有罪

著低胸搽馬嬲屎忽=妓女

我覺得你有犯法就有犯法

即係話睇你唔順眼已經拉得。

根據案例 多數入到
依家香港真係痴撚線 有索帶都要坐監 crazy

律政司同警甴紅官已經可以無中生有

如果告得入，831可以告黑警！
根據黑警嘅裝扮，有理有相信黑警殺死了不少人！

我相信 我目測
呢啲垃圾主觀性嘅都講得出口

相你老母 冇證冇據係到9up

相信

DCCC 872/2019 判詞